原來大家鬧爆蔡思貝佢係睇到的

希望大家繼續攻擊佢
真係好唔順眼
好垃圾

放過佢喇
佢啲戲係keep 住有進步

呢個女仔好堅定，打不死性格
睇佢跑步就知

睇學歷都知啦

依家啲毒撚真係痴撚線

無圖點討論？

唔係達哥撚有人識你咩屌你老母

你老母係女人我都知

原本想話咁撚樣衰唔貼好過啦
點知諗落好似話佢樣哀都好似幫佢加d特色幫緊佢咁
總之佢就好唔順眼好討厭

屌，達哥唔紅果時就嫌棄人，到達哥紅咗就話自己係人個妹，勢利到呢
仲要唔肯認學歷問題，真係好討厭

臭西

無達哥真係唔識佢

我都好憎佢
點解可以咁無恥到咁

要推到比佢睇到
大家係由心底發自內心討厭你
你做乜都冇用
你真係好乞人憎

其實佢只係比較直，唔識講野唔識包裝自己o者，連登仔唔係好like呢類唔識扮野o既女架咩？

講野串串貢, 佢真係以為達哥係毒撚呢下先天真

屌唐姨好過啦，蔡思貝起碼有好大進步先，同埋癲姐呢個角色算唔錯啦！

學歷單野係咪都要like佢呀

根本個角色設計係膠, 仲要俾個唔識做戲去做

其實了解完學歷未？
正正經經回應左佢啦

性格唔好問題

佢交待左學歷先講啦
一個冇誠信既藝人真係唔想睇

自己學歷都了解咁耐，點了解劇本？！

進步左無限倍

冇多謝達哥

屌你啦！

唔係佢我都唔知有達哥依個人

諗起佢果陣黑面達哥

越來越鍾意蔡思貝 早排果個到此一遊個mv佢最省鏡

達哥都做到最受歡迎電視角色

曲線話佢唔識做戲

晒氣啦
根本亂9咁頒

乜水呀?
賓妹？

覺得佢份人好假

好憎佢囉

假學歷單野不了了之 又姣痴男人

咁都比佢上位

真心好想問下蔡思貝班支持者，點睇佢唔肯認虛報學歷單野？其實錯就要認，打就要企定，道理好簡單，如果個個學佢咁，用“了解下先”就當解決咗，你地唔覺得好無賴咩？

蔡思貝認似木村唔認似「達哥」 2015-03

蔡思貝想同網紅達哥拍住上搵銀 2017-06

省唔省鏡無人想睇
但睇怕冇乜人夠佢乞人憎

冇人想知
快d收山啦

一個 “比較直” 就美化晒個臭閪格
係得嘅

佢做藝人,話之佢小學未畢業丫

蔡思貝請收檔啦
見到就反胃

達哥好撚煩
快啲收皮啦
把聲又嘈

好堅定咁了解下

係誠信問題
個學位假嫁

圍爐獎

哦，細個可以用 1分44秒跑 21km 個個啊

我想知學歷單野點樣睇到蔡思達比較直同唔識包裝自己？

#2 咁多人支持佢，有冇人可以答下我？

諗起當年佢初賽嗰陣舊登個post，真係好撚似達哥

同埋佢當初係用喱個學歷去選港姐
假既即係誤導評判同觀眾

反唐好過啦
盲反真係好恐怖

菲律賓大學
人地高學歷 你班社會失敗者連登仔唔抵得人地

了解完大學單野未呀

達哥準備上神枱

演技唔評論，但係人格好有問題

努力又點 唔討好就係唔討好 又唔見ali好多人憎

演技係的確有慢慢進步
踩過界黑社會大姐已經睇得出

但始終唔鐘意依個人
怪就怪當年條友厭棄達哥
然後話希望人地尊重返佢個名
屌你老母之前叫妳木村思貝就唔出聲
叫妳蔡思達就即刻叫人尊重返妳
之後見達哥仲紅過佢又即刻扮晒frd好嘔心

佢話因為佢無論做咩都乞你地憎
所以就轉做醜角lol
我心諗其實你唔出現係電視咪得
收視一定提高

exactly
忽然咁撚多打手鬧完人而家又後悔

唔鐘意佢個人係事實
不過做戲越黎越自然都係真
好過同期好多女演員

公廁

積返啲口德啦

個學歷好似選完先攞
佢本身讀得書
因為選港姐+入娛圈令佢原本讀既停左學
所以想走捷徑拎個資格讀post grad
我覺得係咁

頭幾個回覆咁多打手

Hi 思貝

佢靚左好多

講野好低b

本身德國讀海德堡 Heidelberg 超撚勁 讀讀下去選港姐
為左"大學畢業" 就走捷徑即時出事

佢選2014 年就岩哂, 一黎海德堡大學畢業, 二黎當年冠軍只係邵珮詩

做偽人最怕無人講，唔理正面負面
大家繼續反佢，CCTVB覺得有Noise就繼續起用佢
我代思貝多謝各位巴絲

對上10年被網民反得最勁係林峰陳偉霆

百屌成材就得啦

成撚到先算啦
好似 好似係當初佢肯簽長約頂爛市先有得做
Tvb呢d獎有屁用咩

學歷既野是撚旦啦，你話佢個樣係整過既就唔同講法
佢又唔係做教授議員啲要智慧既職業
下次黎明話佢食左早餐，比記者搵到原來佢未食，咁係咪又追擊佢

講還講

根本連登仔就係雙重標準無講錯
呢排metoo你地就幫啲男人講說話，叫啲女人唔應該將咸豐年前既野拎出黎篤人

但係蔡思貝單野你地就係都要人交代，交代乜野啫，咪一樣咁耐之前，呢啲唔係連登仔既雙重標準係咩，痴痴地

佢作為香港小姐據報學歷喎 呢五至十屆好似冇一個三甲嘅香港小姐係冇讀大學 如果單野喺佢選緊果時爆出黎你睇下佢會唔會贏 咁樣公平咩

達哥學歷仲高過佢啦
嫌棄？笑撚死人

原來一樣野不停迴避，過咗一段時間俾人提翻，錯果個居然係對方呀？佢明明虛報學歷，敢做唔敢認，擺明係誠信問題，你話佢認咗錯人地又翻炒就話要求其他人唔好再提姐，佢依家擺明耍無賴，真心一問，如果你身邊有D敢做唔敢認嘅人，你唔覺呢種人好無恥咩？

咁你地又屌鳩me too果啲女星，人地比人姦埋你地都話啲人站在道德高地，個龍門話搬就搬喎大佬

人地見到達哥依家紅咗，又唔同講法啦！

個“你地”關我咩事？唔好轉移視線啦，依家講緊蔡思貝，你撫心自問啦，如果你身邊有D敢做唔敢認嘅人，你唔覺呢種人好無恥咩？

睇得出女達哥係有努力既
d戲都愈做愈好
之前跳舞mv個長髮look又靚左
至少好過唐思詠先喇

兩件事出聲肯定係同一班人咩

唔是呀
蔡思貝係連登都有打手?

酸乜鬼？
佢樣衰假學歷演技差係事實

唔岩聽就打手
連登一言堂呀？

哇，你個回應真係百搭，睇唔過眼講下D人話就叫狙擊住佢，不如你答下我， 敢做唔敢認係唔係好無恥？“了解下先”算唔算耍無賴？你地班人冇一個敢答呀！

假學歷係港姐之後 唔關事

冇就假嘅，唔係何來咁多人投佢票
btw 佢性格有D唔討好就真嘅，溝仔當食飯就算，有大半都係做小三
btw 佢真係應該Heidelberg畢業之後再選，以佢條件一定收硬小pussy皮

連登不嬲都一言堂㗎啦

真心覺得佢越黎越進步
講真 有邊個女仔會鍾意俾人笑似男人
選美出身但咁樣俾人笑其實好大壓力
所以我都明佢點解咁激動
同埋佢做癲姐真係唔錯
可以醜化自己而投入去做其實好難得

其實從未都唔明點解個個屌佢2

最起碼佢選港姐果陣學歷係真材實料，之後既事你鍾意話佢誠信有欠都好其實只係一件無傷大雅既事，做乜要死jer住佢唔放呀

你老母俾狗屌咩，你喺我個留言回應，我先打返一兩句，依家反過黎話我 “你同我講有撚用呀”

打不死/無恥唔知醜.真係一線之差都無.

其實佢正左

講真聖人都會有錯啦
係咪一定要認錯先係最負責任既做法先
呢個世界唔係得黑同白，無野係絕對既正義架，如果佢真係學似你地咁講就係對tvb唔負責任
再講呢件事佢有無錯都係你地一論嘴講既啫

Agger
唔明點解唔反唐反佢

okok，又係呢D百搭回應，只係睇唔過眼講多兩句姐，咁我變做廢柴啦，阿成功人士

佢個look係順眼左

認真覺得佢無演戲天份係事實 又唔夠大方 俾人批評淨係識鬧番人轉頭

仲記得佢同達哥出活動厭棄達哥

尋 日佢咬唇 正到

蔡思達
冇鳩的男人